點解fuckboy先總係令人念念不忘？

聽過好多人嘅故事都係咁
好男仔唔識珍惜

下好男仔先念念不忘wo
之前俾1x個fuck boy屌過 而家冇個記得
反而有個好仔追左我好耐 我冇受到
而家仲記住佢

1x個fuck boy屌你屎忽？

屌我個閪

應該未必關fuckboy事 應該係有遺憾先會特別記得
或者係好鍾意但又得唔到 都會念念不忘

你又有閪

得唔到唔甘心係人之常情

啲fkboy把口𠺘過油 氹到啲女好開心 令到啲女以為自己真係可以改變佢